所！有！人！出！尖！沙！咀！

做完神探未？查完案未？
唯一能夠幫到死者既
就係贏呢場仗
同我即刻出

推

出！

同事聽到apple對出啲狗講普通話

gogogo

即刻黎

出緊黎

出

現場得幾百人 屌啊

Push

尖沙咀要人

人啊

完了吧